如果你知道自己一年之後會死，你會點？

我想像得到，可能會開始食煙甚至吸毒
你呢

All in 利物浦

你呢一年點過？